[分化]今日無分勇武和理分，但分咗卧底同無腦出嚟

2304 #金鐘 #夏愨道
現場有人發生打鬥，未知原因。
#有線

2303 #金鐘 #夏愨道
白衣巿民與現場巿民有推撞，白衣巿民頭部後面有血，正接受急救。
#蘋果

2309 #金鐘 #夏愨道
有在場人士稱是誤會，白衣人是自己人不是鬼，籲現場記者勿再拍攝。
記者指現場人士很激動。
#有線
————————————
講到明今日得警察想人衝
1900, ifc apple store閂鋪
1950, sogo關門
2000, 開始警察大量動靜
鋪排好清場劇本
2200, 金鐘現場都大嗌返屋企

現場無野做又無不反對通知書仲唔走，唔係卧底嘅話，除咗無腦，仲有咩人想警方清場，跟住聽日比政府警察轉走今日170萬人和平遊行嘅視線？

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

不割蓆，但以後就有勇武、和理非、無腦

唔好再無野做都留低，悶到打自己人！